{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 HOTEL ONNA(호텔 온나) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊入室時間は平日は18時以降で、金、土、祝日の前日は18時以降となっており、宿泊入室時間以前に入室する場合、追加料金が発生します。 貸室の締め切り時間は24時までで、貸室のお客様は夜遅くや早朝に入室された場合にも02:00までに退室していただき、時間を約束して客室をレンタルする際には約束された時間に退室してください。 また、早朝や朝にチェックインして入室しても、決められた昼12時には必ず退室してください。 昼の宿泊も可能で、特定の日や祝日を除いては基本的に3時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室は2名1室基準であり、1名追加ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。 休日の前日や繁忙期などの特定の日には料金が変動する場合があります。 客室のカードキーを紛失された場合は、カードキーの製作費用として10,000ウォンが加算されます。 酒類やタバコは販売やお使いをしておりません。 車の鍵は案内室に預けていただいて、バレットパーキングも可能です。 車を移動する必要がある場合、必要な物品は事前に外してください。 貴重品はフロントに預けてください。 フロントにお預けになっていない貴重品の紛失については責任を負いかねます。 入室してご利用いただける特典としては、予約特典、ゲーミングPC(シングルPC/カップルPC)の設置、スパ/ジェットスタイラーの備え、使い捨てアメニティ、1部屋あたり駐車可能な車両が1台あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊入室時間は何時ですか？",
            "answer": "平日の宿泊入室時間は18時以降です。"
        },
        {
            "question": "金、土、祝日の前日の宿泊入室時間は何時ですか？",
            "answer": "金、土、祝日の前日の宿泊入室時間は18時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室時間以前に入室する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊入室時間以前に入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室の締め切り時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "貸室のお客様は夜遅くや早朝に入室しても退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室のお客様は夜遅くや早朝に入室しても02:00までに退室していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室をレンタルする際には退室時間はどのように約束されますか？",
            "answer": "客室をレンタルする際には退室時間は約束された時間に退室してください。"
        },
        {
            "question": "早朝や朝にチェックインして入室した場合、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "早朝や朝にチェックインして入室しても、退室時間は昼の12時です。"
        },
        {
            "question": "昼の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "昼の宿泊は可能です。特定の日や祝日を除いては追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3時間当たりの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "3時間当たりの追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2名1室基準です。1名追加ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特定の日や繁忙期などでは料金が変動しますか？",
            "answer": "特定の日や繁忙期などでは料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、製作費用はいくらですか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合、製作費用として10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "酒類やタバコの販売や使用はありますか？",
            "answer": "酒類やタバコの販売や使用はしておりません。"
        },
        {
            "question": "車の鍵はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "車の鍵は案内室に預けていただきます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングは利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングも利用できます。"
        },
        {
            "question": "車を移動する必要がある場合、どのように準備すればいいですか？",
            "answer": "車を移動する必要がある場合は、事前に必要な物品を外してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預けることができますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに預けることができます。"
        },
        {
            "question": "フロントに預けていない貴重品の紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "フロントに預けていない貴重品の紛失については責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "宿泊特典として何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊特典として予約特典、ゲーミングPC(シングルPC/カップルPC)の設置、スパ/ジェットスタイラーの備え、使い捨てアメニティ、1部屋あたり駐車可能な車両が1台あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 785
    }
}